有無巴絲買gucci有折？

新年想買野孝敬老母
不過budget有限

埋單個陣同個staff講 我係連登仔 會有7折

唔夠錢就唔好學人送囉

情人節買俾條女咋 ？

多謝巴打 抵好多

gucci staff 正常係五折, 香水七折
巴打食水都幾撚深

利申:staff

多謝巴打
岩岩去到，佢話識李經理啊？
送咗比我唔洗錢
巴打們儘量圍內用好了，唔好比CDROM都用埋呢啲著數

講到送咁 平左咪當飲茶 btw買左咩？

膠都廢事派比你

睇你買咩 你買袋就買唔到

介子ok ga 你快d去最好